[沙田衝突] 我個藍絲老豆話應該開槍射示威者

我老豆話佢哋係暴徒，以笑笑口態度()話求其搵個警員開槍射一個作出強烈警告(WTF+CLS？！)，而我全家冇一人有理會佢。

Push

一鳩樣

你老豆又係咁？

一撚樣 兩條友係咁話班陷家產警察好慘

真係升級果陣有槍都冇用

射傷射死嘅果個係自己d仔女仲睇下佢笑唔笑得出

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

到時開槍仲激起更強大反软

*反抗*

都喺咁既鳩野，毛知又發表萎論

無論睇TVB定ViuTv新聞佢都係對住部電視屌鳩班示威者

識人老豆:
一路睇新聞一路講
打撚死佢啦
開槍射死佢地啦
暴徒

仲要係原居民

我有個後生女同事都係咁講

大陸落嚟？？如果係通常好正常

我老豆都係…

好難想像後生會咁講

咁呢個世界總有蠢人
因為屋企/其他原因令佢咁覺得
正如樓主老豆冇收錢一樣覺得示威係搞事

藍絲父母洗腦式教導，民主/愛港=反共

係就快 到時睇下邊個死

BTW，我老豆仲話200萬人上街個啲全部都係反共份子(WTF？！)

未來由我哋主導，藍絲一定苟延殘喘

冇錯 鬥長命 屌佢老母

藍絲大部分都果頭近

唔係，土生土長圍村人

我有個中學朋友之前真係話送中條例過左咪過左囉，大不了以後講少啲野。個刻我極度懷疑佢係咪同我一樣係香港接受過十二年教育

最可悲係個啲唔表態仲要每週北上深圳玩，絕對漠視依家嘅香港

同我老豆一撚樣既

佢咁叻，叫佢去考警察吖嘛！

佢咁老考一定唔請，唔係邊夠力打市民

推

算喇 你班友咪就係睇住圍狗條片係咁嗌打打打
人地有係屋企自high 既自由

另外，老豆成日話政府採用欲擒先縱策略，講到呢個策略將會係好成功。令人更討厭黃絲/反送中，到時警方以高人氣情況下拉鳩示威者(WTF？！)

係藍絲主導嘅屋企入面，我連嗌“打打打”嘅勇氣都冇。費事同佢嘈交

樓主要小心

我老豆又係話71已經要搵解放軍落黎捉人我真係唔識駁佢

你話起外國，警察一早被示威者開槍殺死

成日話係外國, 啲差佬一野射低你
真係好柒煩

迖哥 教係整回鄉證

藍絲親戚最愛講呢句

一次帶佢落沙田等佢比人射下
賽跑冠軍丫嘛